覺唔覺新車golf tsi好抵買？ 先 21萬hkd

corolla 都係近似呢個價
冇理由唔買golf

好似23萬幾?
岩岩上官網望
不過20幾 抵屌

其實部caddy 家庭車先249k
都幾抵屌 追住noah 黎屌

老實講, VW D車, 整多過渣
當年GOLF 周街都係, 5年後已經少見好多。
我都係當年其中一個GOLF買家, 永不買VW

正正經經唔改野都多？

睇你點玩既姐, 好多人都係諗住買部新車返黎玩3-4年, 就放出去換新車

我就唔信一間大廠新車落地頭3-4年會整多過渣

Search Volkswagen owner club 就見到😂

出到POST九成都係壞先出POST。唔通你冇事冇幹會出個POST讚VW好好渣咩?

你去感情台見到一大堆綠帽POST，又唔通所有港女都係雞係公廁咩

咁快回嘅，你都有道理。不過見GOLF 易壞d
反而Polo 好似耐用d

dsg , 此post已完

會唔會Fiesta 1.0耐用d呀

完你老母

😏😏😏不方便評論喇😏😏😏

少人買polo， 少車咪少啲壞車post囉

聽polo club 啲人講polo 車身輕d，細力d加上波箱負荷無咁重所以耐用

又係幾多, 不過唔係好多新車, 好多都係07-09年

新車好似解決左DSG問題

抬左波箱未呀

CVT不了
dsg 不了

睇黎我棍仔先岩連登仔

Audi, BMW 出左好多 1500cc 爭，新車唔使考慮VW啦

HI , 自己係FB CLUB 傾下啦
唔講雜聲果D 少野, 講波箱, 當年死幾Q多架, HI 聲四起,
仲有抽仆街SENSOR , 好似有鬼咁, 係又著燈唔係又著燈,
我見過晒錶板上每一粒燈, 乜色都有, 幾HI 細緻,

"好多人都係諗住買部新車返黎玩3-4年, 就放出去換新車" <---呢句說話你都答左自己, VW 野頂龍玩3,4 年。
但我話你聽, 錯晒, 3年都頂唔到, 原廠保養, 成Q日著燈。

間濕尻代理表演飄忽, 一時好快交車一時就無影無綜, 但有一樣野保持水準, 就係交車表準係事事單單, 攞親車要親手扭返實D水箱水蓋呀, 用力插插支計油尺睇下實未, 有整花HI花架車實唔話你知, 你搵到佢先認

低處未算低呀, GOLF都算啦, 試下架PASSAT 啦, 用完你再返上黎話我知正正常常用唔用到3,4年

SAME HERE, 賣左GOLF, 轉左架AUDI , 又係VW 旗下車廠, 都有D 驚驚地,

但SO FAR 除左扭盡軚有雜音, 其他野都好滿意

轉左用濕式, 唔知會唔會好左, 已經唔想再掂VW野
如果仲係乾式DSG, 塞車要 入M檔, KEEP住1波行停車, 否則個垃圾狗都唔HI既DSG 波箱, 會1,2,1,2檔咁跳, 好快打柴。
停長橙位要入返N, 否則個DSG 會KEEP住半聯動, 又係易打柴。
用家要好多技巧保養個垃圾DSG, 所以二手GOLF價殘列仆街, 因為你唔知上手點KEEP個波箱。